\documentclass[a4paper,roman]{moderncv}      
\usepackage{contour,ulem}
\moderncvstyle{classic}
\moderncvcolor{black}

% character encoding
\usepackage[utf8]{inputenc}
% adjust the page margins
\usepackage[scale=0.80]{geometry}

% personal data
\name{\href{https://www.linkedin.com/in/lucas-nouguier/}{Lucas Nouguier}}{}
\email{lucas.nouguier@protonmail.com}
\phone[mobile]{+33 7.81.76.81.96}               
\address{Montpellier, Hérault, France}

\renewcommand{\ULdepth}{1.8pt}
\contourlength{0.8pt}

\newcommand{\ul}[1]{%
	\uline{\phantom{#1}}%
	\llap{\contour{white}{#1}}%
}

\newcommand{\bhref}[2]{\textbf{\href{#1}{#2}}}

\begin{document}

\recipient{Destinataire}{
  Centre Jean Guizonnier,\\
  624, rue de l'Agathois
  34080 Montpellier}
\date{\today}
\opening{\textbf{Obj: Candidature pour un premier engagement en tant que SPV}}
\closing{Cordialement, \vspace{-1em}}


\makelettertitle%
Madame, Monsieur,

Futur ingénieur en informatique passionné par les technologies et diplômé du BNSSA et du PSE1 (que je renouvelle chaque année), je vous adresse ma candidature pour intégrer les Sapeurs-Pompiers de l'Hérault.

Mon parcours professionnel m'a permis d'acquérir des compétences pointues en ingénierie informatique. Cependant, au-delà de l'écran, pouvoir réagir en situation d'urgence m'a conduit à suivre des formations approfondies en secourisme.

Je suis conscient que la pratique sur le terrain va bien au-delà de la simple théorie enseignée en salle de formation, et c'est pour cela que je souhaite rejoindre les Sapeurs-Pompiers. D'un côté, je souhaite acquérir des compétences pratiques pour intervenir efficacement dans le cadre privé, et de l'autre, mettre à disposition ces compétences pour rendre service. Ce qui me semble d'autant plus nécessaire dans un contexte de pénurie de personnel de secours.

Je suis également conscient des défis inhérents au métier de SPV. Les gardes et les interventions difficiles sont des réalités que j'accepte. Mon engagement repose sur une volonté de contribuer activement à la protection des personnes et des biens.

Convaincu que mes compétences techniques et ma détermination à apprendre et à mettre en pratique seront des atouts, je me tiens à votre disposition pour la suite de la procédure.

Je vous prie d'agréer, Madame, Monsieur, l'expression de mes salutations distinguées.

\vspace{0.5cm}


\makeletterclosing%

\end{document}
